係咪個個見到靚女都會有生理反應

唔係講緊扯旗
係會自動淫笑
分泌勁多口水
同埋會腦轉數遲鈍左勁多

無

冇

係
所以同樓主一樣A0溝唔到女

會幻想埋中出佢